大家覺得中國港灣依間野點樣

剛剛收到offer，上網見到好多負評

一般 又難charter

師兄係入面做過？
可否詳細啲講下入面人事，學野方面
比起其他mc如何